光復後建議增設市政警察

環境保護署內設市政警察總隊保護香港資源，總隊隊長向環保署市政副署長負責，食環署環境衞生部分及漁護署漁農部分亦併入環保署

總隊以水警為基礎擴編，負責動物保護、環境保護、水警、漁業農地保護、重建遷移執法、地政非法佔用執法、緊急醫療救護、衞生署及醫管局保安、流行病人入院令執行等

消滅中華極權 重現諸夏榮光 最美好的未來世界地圖

(劣政人禍)瘟疫下只有美金及黃金值錢換定唔怕盲搶

(應急師)今次武肺的教訓係每個人要儲備應急物資，今次捱得過，除左要集資起口罩廠，仲要定期儲備應急密資，天助自助者，不但助己，仲可以助人，黃色應急圈互相送/賣應急物資

記者入